草薙京子煩d 定 貓Sir 煩d?

貓Sir : Sony打手
草薙京子：Jacky Ko(唔知邊個）痴漢

ok, 我做草薙京子打手

咁請去政事台，或者直接上我FB挑機

咁又無興趣
剩係睇你係攝台就知你幾愛Jacky Ko
雖然到呢刻都唔知係邊個

最煩就係你哋班召喚師呀

痴線
京子同貓Sir一樣自動出現
駛召喚？

你唔理佢地咪得囉
不過京子真係正仆街 成日水新手買ccf

ccf鬥忍者

CCF真係正野嘛

唔知要幾多年先習慣
咩野Jacky ko咪d傻鳩素人
你係咁提都無人識佢架啦

為左推廣CCF,我成功開發相轉移技術換LICCF

只有連登會員先睇到技術內容架

打和啦

佢咁想出名我咪提攜下佢
佢無理由唔知想出名可以好易

尤其在我鏡下

😂😂😂😂

其實我同果隻動物一向都無乜交手
唔需要打和既🤣🤣🤣🤣

Super~

屌係度成日幫濕鳩sir拉開話題
乜“ko“是咪“高“達斌咩正義同盟果d野
扑左佢都係度嘈
d死左仔同五毛動物永遠都係咁

兩個都block左

笑了
我啲侮名十分多
0.Negative Effect (青年新政既仆街陷家剷）
1.觀音兵（方學能）
2.青山走犯（唔關青年新政事既果堆厹）
3.青山走犯（香港眾志攝影師)
4.廢雞（假熱狗）
5.死熱狗

「死左仔」不錯不錯，幾有新意

Jacky Ko係某攝台Admin
青年新正內部群組成員

我同佢既仇口好簡單

佢協助黑名單人士踩我個本土攝影group場

另外佢亦被界定為熱狗叛徒專蝦同路人

一樣

你block唔到我啲相既

same

佢地一個精神病，一個痴9線

多謝
然則你認為Jacky Ko呢種反骨行為要嘉獎？

Show Blocked User - 肥絲大隻

你是咪block左人？
正常block我架喎